聽日又到大遊行前夕 估下黑警又出咩陰招？

發現軍火庫 預期元旦日將會有危險
又有暴徒向警車警署掉汽油彈 嚴厲斥責

why not both

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

又搵人斬岑子杰

發現有人喺屋內藏有核彈